雙子座巴絲入嚟吹吓水(81)熱烈歡迎舊人上水

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(80)單機連登

member]

要都唔想返[/member]

同個獅子女都幾好吹水，不過一齊的話就不了

果然係天使既面孔，菩薩嘅心腸

[member]有冇睇過泰國一隻牌子4U2
都小似3CE[/member

好正

我都最憎雙子仔，咁岩既

#305 同我之前個情況一樣

係未又係時候講返酒店既故事？

可能唔得閒

特別鳴謝 有食唔食 某巴打傳奇以自身努力及先生優勢，成就廿幾歲單身既實力故事，精彩傳奇一生
如欲重溫，歡迎回到

有

好鬼凍，一起身就凍一凍即傷風

上水

但好多人泊

準備禁制.....

咩叫唇茶？